係香港 其實番工番到個心好攰

番工日日如是 完全見唔到有咩未來
番工又要同人打心理戰 你唔攰我都攰
其他國家番工就算都係咁 打完工之後起碼都可以有機會創業 買樓做其他野
但係香港打完工之後就係等番工
做到心灰意冷

日經

再加埋公司唔會有女同事

連脫離a0既幻想都冇

可以點 ? 砍掉重練 ?